(突發! 要人幫手!!!) 旺角連儂牆

竟然係旺角見到連儂牆!!!

地點:
西洋菜南街
荷李活商業中心嗰條行人隧道

快啲去幫拖！
遍地開花

Pushhhhhhhhh

推！
我冇嘢講！

Pushh!

喺呢度呀
大家去開旺角食飯行街就落去啦

旺角都多藍同廢老
怕有危險

Pushhhhh

推

PUSH

幫推

Push

快啲黎啦！

Pushhhhhhhhhh

有物資麻煩帶一帶過去！
膠紙，筆

幫畫家集氣

遍地開花香港人我好愛你地

感9動

有memo紙就拎過來

拆一貼十

push

頭先見到有食環喺菜街

幫手推爆佢

pish

小妹愛大家

遍地開花！

黎啦MK仔女

正常出街唔會睇手機

Pishhhhhhhhhhhg

來來來

香港加油

遍地開花

希望聽日仲見到

你哋3個走那？

睇吓撞唔撞到返你哋先

已經比人拆哂

仆你個街

點解突然間